龍門 點比機會你？

一個餐 一個鐘都未出到，
出面外賣d人都逐個走
d staff好似完全唔緊張咁
請問老細你想點？
叫人比機會 但又係成pat屎咁。

邊間

又鬥黃? 食龍門係為左理念
拉

你5毛,PR定渣家軍

！你渣狗？

黃店遍地開花，何苦呢

唔洗比 由佢執大家開心

比機會係買完飯劵就走，唔係坐底食野

佢個老細自己叫人比機會再入去幫襯 怪得人？

去時代啦

都係黃店

你地班on9,咁撚多地痞黃店唔食，死都要去龍門，為咩姐？咪就係想打個卡放上網，等啲人：嘩你好黃丫😍咁啫麻

sor 一張相都無撚影過
咩人諗咩

我今日食完龍門 出餐都叫正路wor